{
  "id_query": "28444292",
  "total": 11914,
  "total_current": 200,
  "max_score": 59.18804,
  "origin_question": "Hàng trưng bày với hàng demo khác nhau chỗ nào ạ",
  "hits": [
    {
      "score": 28.015799,
      "id": "20293614",
      "field_search": "question",
      "question": "Có bán hàng trưng bày không ạ",
      "answer": "Chào anh,Với sản phẩm này thì anh mua bên em hỗ trợ bán hàng mới 100% chính hãng còn nguyên seal anh nhé. Nên anh không cần quá lo lắng về vấn đề này. Mong anh luôn đồng hành cùng Thegioididong.com anh nha!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.497799,
      "id": "25827876",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh cho em hỏi Iphone 6 quốc tế với iphone 6 hàng block nó giống nhau chỉ khác nhau chỗ sim thôi hay là khác chỗ nào nữa vậy anh?",
      "answer": "Chào bạn, Với máy lock thì sẽ bị khóa không sử dụng được các nhà mạng khác và chỉ sử dụng được với nhà mạng bạn đã đăng ký sử dụng bạn nhé. Với máy lock sẽ khá bất tiện khi bạn sử dụng ,ví dụ như nếu bạn sử dụng các nhà mạng khác thì phải sử dụng sim ghép và không thể cập nhật phiên bản hệ điều hành mới nếu muốn cập nhật thì phải sử dụng sim ghép khác và không kiểm tra được tài khoản phải nạp tiền qua ứng dụng... nên giá sẽ rẻ hơn bạn nhéThân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.642132,
      "id": "27473918",
      "field_search": "question",
      "question": "Vậy cho tôi hỏi vậy hàng trưng bày nó được mua với giá bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cung cấp thông tin tỉnh/thành phố, quận/huyện, đường anh đang sinh sống để bên em kiểm tra xem còn hàng máy cũ không ạ. Bên em không kiểm tra máy là hàng trưng bày hay đổi trả ạ. Anh ra siêu thị có hàng hỏi nhân viên nhé.  Mong phản hồi từ anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.859615,
      "id": "20539522",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 32gb cũ là hàng trưng bày hay sao v?",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này đối với sản phẩm đổi trả tại siêu thị Thegioididong.com sẽ có những tình trạng khác nhau như khách hàng đổi trả sang sản phẩm khác, máy trưng bày, sản phẩm lỗi nhẹ...chị ạ. Tuy nhiên chị có thể yên tâm với những sản phẩm trên siêu thị bên em đã kiểm tra và khắc phục 100% lỗi của sản phẩm đó ạ, ngoài ra khi mua sản phẩm bên em chị vẫn sẽ nhận được bảo hành 1 đổi 1 trong vòng 1 tháng chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.596115,
      "id": "27473837",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tôi hỏi tôi có thể mua hàng trưng bày của iphone 6 ko. Nếu mua thì nó sẽ có giá bao nhiêu. Hàng trưng bày có tốt như hàng trong hàng ko trưng bày ko( qua nhiều người trải nghiệm thì có bị lỗi này lôiz kia ko )",
      "answer": "Chào anh,Máy đổi trả là máy khách hàng không còn nhu cầu sử dụng nữa nên trả lại, hoặc hàng trưng bày nếu có lỗi cũng đã được gửi hãng khắc phục sửa chữa xong hết rồi ạ. Để chắc chắn thì anh cần ra Thegioididong.com có hàng cầm trực tiếp máy kiểm tra anh ưng ý rồi hãy mua ạ.  Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.53106,
      "id": "30705247",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi ip6 với 6g khác nhau chỗ nào vậy ?",
      "answer": "Dạ chào anhTrường hợp này có phải anh quan tâm sản phẩm iPhone 6 với iPhone 6s đúng không ạ Mong tin từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.286705,
      "id": "23365510",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mua ngay và mua online khác nhau ở chỗ nào ạ?",
      "answer": "Chào chị, Chị đặt mua online trên web trước thì nhận sản phẩm trong vòng 48h với giá sản phẩm còn  8.490.000₫ chị nha , còn chị mua ngay không đặt mua trên web thì giá sản phẩm là 8.990.000₫ chị nha . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.211142,
      "id": "21714986",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi laptop trưng bày ở tgdd đc bán theo danh sách là hàng đổi trả( hàng đã qua sử dụng) vậy thì lm sao người mua nhận dạng đc đâu là máy trưng bày còn đâu là máy đổi trả ạk. Nếu đc thì ad có thể giới thiệu cho e một vài laptop trưng bày ko ạk",
      "answer": "Chào anh LuânRất tiếc thì em không có thông tin cụ thể những sản phẩm nào là máy trưng bày nên không có được thông tin cụ thể đến anh được, mong anh thông cảm.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.097996,
      "id": "21243758",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này còn seal  không TGDD hay máy trưng bày",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB tại Thegioididong.com còn nguyên Seal anh nha. Và đây không phải là máy trưng bày anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.41839,
      "id": "27042370",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn chỗ khác ở quận 12 có hàng hong ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại em kiểm tra thì thấy sản phẩm này có hàng ở tất cả chi nhánh quận 12 tháng đó, anh vui lòng đến siêu thị gần anh nhất để mua hàng anh nhé !!Chia sẽ cùng anh ạ !!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.07719,
      "id": "27042231",
      "field_search": "question",
      "question": "Thegioididong quận 12 chỗ nào có hàng ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện sản phẩm trên đang có hàng ở 55A Nguyễn Ảnh Thủ, P. Trung Mỹ Tây, Q. 12, TP. HCM (gần nhà sách Nguyễn Văn Cừ - Nguyễn Ảnh Thủ) ạ, anh để lại số điện thoại để bên em hỗ trợ anh giao hàng nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.578308,
      "id": "24906960",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone lock nhật vs lọk mỹ khác nhau chỗ nào v ad",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì như nhau thôi bạn nhé. Về phần mềm thì khác nhau bạn phải sử dụng sim ghép và chọn đúng nhà mạng lock thì máy mới nhận được sim đó ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.911667,
      "id": "20015682",
      "field_search": "question",
      "question": "Quận 10 chỗ nào còn hàng ad?",
      "answer": "Chào chị !  Hiện bên em kiểm tra thì sản phẩm này đang có hàng tại siêu thị Thegioididong.com địa chỉ  :-678-680 Đường 3/2, Phường 14, Quận 10, TP. Hồ Chí Minh -228 - 228A - 230 Đường 3/2, Phường 12, Quận 10, Tp HCMNếu được chị có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ chị mua hàng nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.847034,
      "id": "24102099",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 với Ip6s có gì khác nhau ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ iphone 6s là dòng sản phẩm nâng cấp của iphone 6 nên sẽ có 1 số tính năng vượt trội hơn chị nhé.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.549143,
      "id": "27130848",
      "field_search": "question",
      "question": "Quận 12 chỗ nào còn hàng ad",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại sản phẩm anh đang quan tâm đang có hàng tại tất cả cửa hàng tại Quận 12 - Hồ Chí Minh anh nhé. Anh có thể ghé siêu thị để trải nghiệm sản phẩm ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.506277,
      "id": "29238797",
      "field_search": "question",
      "question": "Oppo a3s có trưng bày tại siêu thị TGDD chưa ak",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cho em xin thông tin khu vực anh ở để bêm em kiểm tra xem có không ạ !!Mong nhận phản hồi từ anh !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.38766,
      "id": "29805957",
      "field_search": "question",
      "question": "Quận 3 thế giới di động chỗ nào còn hàng ạ?",
      "answer": "Dạ chào anh Như em kiểm tra thì tại Quận 3, TP. HCM còn hàng tại các siêu thị sau ạ, cụ thể:182 A Nguyễn Thị Minh Khai, Q.3, TP.HCM 191 Điện Biên Phủ, Phường 06, Quận 3, TP. Hồ Chí Minh Điện Máy Xanh 542 Cách Mạng Tháng 8, Phường 11, Quận 03 , Thành Phố Hồ Chí MinhNếu anh quan tâm đến sản phẩm, anh có thể để lại số điện thoại để bên em có nhân viên hỗ trợ anh đặt hàng anh nhé Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.180828,
      "id": "22808978",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ở tp Biên Hòa. TGDĐ chỗ nào còn hàng nhờ ad thông tin cho mình với .",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc sản phẩm trên đang tạm hết hàng tại khu vực của anh ạ. Tuy nhiên nếu anh quan tâm vui lòng cung cấp thông tin như họ tên, số điện thoại để bên em hỗ trợ chuyển hàng giúp anh nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.964179,
      "id": "20165688",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone hàng chính hãng và quốc tế có khác nhau không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Chính hãng và quốc tế thì cũng như nhau bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.909344,
      "id": "20293155",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tgdd có bán hàng trưng bài k ạ",
      "answer": "Chào anh, Siêu thị Thegioididong.com ít khi bán hàng trưng bày anh nhé. Nếu có bán bên em kinh doanh dưới hình thức sản phẩm đổi trả anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.295558,
      "id": "21918785",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iPhone 6 ll/a với vn/a khác nhau như thế nào là yếu nghĩa ạ",
      "answer": "Chào bạn, Hai điện thoại này chỉ khác nhau ở thị trường phân phối là Mỹ và Việt Nam chứ không khác nhau gì cả bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.256098,
      "id": "21454972",
      "field_search": "question",
      "question": "Chi nhánh ô môn cần thơ có trưng bày iphone 6 ko z ad",
      "answer": "Chào anhHiện không có máy trưng bày ở Ô Môn Cần Thơ ạ. Mong anh thông cảm ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.536151,
      "id": "20441721",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32 Gb với iphone 6s có gì khác nhau vậy Qtv ? ,Iphone 6 32 Gb với iphone 6s có gì khác nhau vậy Qtv ?",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này thì hiện tại dòng iPhone 6 là dòng sản phẩm thấp hơn so với iPhone 6S chị nhé. Về thiết kế thì 2 sản phẩm này đều có chung thiết kế tuy nhiên về cấu hình thì sản phẩm iPhone 6S có cấu hình cho lại hiệu năng sử dụng cao hơn, camera đẹp hơn, màn hình hiển thì sắc nét hơn chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.295494,
      "id": "31893036",
      "field_search": "question",
      "question": "Quận 2 và các quận lân cận chỗ nào còn hàng vậy shop",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc, hiện sản phẩm tạm hết hàng ở TPHCM rồi ạ, vui lòng thông tin số điện thoại em sẽ hỗ trợ chuyển hàng về cho chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.210977,
      "id": "18000300",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi hàng ip chính hãng khác với hàng xách tay và mới 99% như thế nào vậy ạ. Ưu nhược điểm của từng loại ạ. Em cảm ơn",
      "answer": "Chào anh LộcVâng trường hợp của anh nếu anh mua sản phẩm chính hãng anh có thể yên tâm hơn về chất lượng sản phẩm hàng nhập khẩu được hỗ trợ bảo hành tại Việt Nam anh có thể yên tâm hơn. Với hàng xách tay thì nguồn gốc sản phẩm chưa thể đảm bảo được là còn nguyên zin chưa qua sữa chữa hay không. Uư điểm của sản phẩm xách tay là giá rẻ hơn hàng chính hãng anh nhaChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.191882,
      "id": "18660297",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi,iphone hàng chinh hãng và hàng xách tay khác nhau j mà sao xách tay lại rẻ hơn chinh hang vậy",
      "answer": "Chào anh,Với dòng iphone chính hãng thì được nhập về và chịu thuế nên mức giá cao hơn mức giá hàng sách tay về nha anh, còn về chất lượng sản phẩm vẫn ngang nhau nha anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.94061,
      "id": "28247995",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng có trừ vào giá sản phẩm được ko ad. Thấy chỗ khác có 6990000",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ không hỗ trợ trừ vào giá nha anh. Anh có thể dùng Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ mua các sản phẩm có tại siêu thị thegioididong.com anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.730524,
      "id": "25537630",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iphone 6 và 6s khác nhau thế nào ?",
      "answer": "Chào bạn, Hai điện thoại này khác nhau về cấu hình CPU , RAM , PIN , camera bạn nhé. Điện thoại iPhone 6S là máy có CPU mạnh hơn , RAM lớn hơn , camera sắc nét hơn nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.644875,
      "id": "22616337",
      "field_search": "question",
      "question": "mở xoay màn hình chỗ nào qtv giúp với",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vuốt từ dưới màn hình lên - chọn bỏ khóa xoay màn hình là được.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.518677,
      "id": "31248791",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 và iPhone 6s khác nhau như thế nào",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mình kiểm tra 2 máy khác nhau về CPU, bộ nhớ RAM và độ phân giải camera bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.425787,
      "id": "17857711",
      "field_search": "question",
      "question": "cửa hàng mình chỗ trần lãm hả chị",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này chị có thông tin gì cần hỗ trợ vui lòng phản hồi thêm thông tin em sẽ hỗ trợ chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.425263,
      "id": "27975565",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi miếng dán màn hình với miếng dán cường lực có gì khác nhau ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với miếng dán cường lực là miếng dán sẽ hỗ trợ chống va đập tốt hơn còn với miếng dán màn hình thì là miếng dán chống xước và chỉ chống được trầy xước còn với va đập mạnh thì sẽ không hạn chế được nứt vỡ màn hình đó anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.411219,
      "id": "26167122",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi 5s khác 5 thường ở chỗ nào!",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 5S có cấu hình mạnh hơn iPhone 5 nhiều .iPhone 5S có cảm biến vân tay còn iPhone 5 thì không nhé bạn.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.281962,
      "id": "18220535",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi nào có hàng ở huyện thiệu hoá alo e với ạ",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc sản phẩm này ở khu vực Thiệu Hóa của anh hết hàng rồi ạ. Nếu quan tâm đến sản phẩm thì anh có thể để lại thông tin (họ tên, số điện thoại) bên em sẽ liên hệ và hỗ trợ chuyển hàng cho anh trong vòng tối đa 5 ngày (không tính thứ 7 và chủ nhật) đó ạ!  Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.146637,
      "id": "24438765",
      "field_search": "question",
      "question": "Chỗ khác bán 8tr.",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này thì bên mình bán giá là sát với giá của hãng bạn nhé, nếu nơi khác bán giá thấp hơn 2% giá hãng đưa xuống thì có thể bị kiện vì phá giá bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.088479,
      "id": "26714551",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho e hỏi iphone 6s và 6s lock khác nhau như thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn, Nếu bạn so sánh bản lock và bản quốc tế thì với bản lock sẽ bị khóa nhà mạng không sử dụng được nhiều nhà mạng khác để sử dụng thì bạn phải sử dụng sim ghép nhưng sẽ không được ổn định và hay bị lỗi khóa sim nên sử dụng bản quốc tế sẽ ổn định hơn nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.08684,
      "id": "27828572",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiên bản Quốc tế với phiên bản chính hãng có khác nhau ko ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy chính hãng cũng chính là phiên bản quốc tế đó bạn nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.08684,
      "id": "20172369",
      "field_search": "question",
      "question": "sao trả góp 50% với 30% mà chả khác nhau được mấy vậy qtv",
      "answer": "Chào anh,Trả trước 50% và 30% khác nhau ở số tiền chênh lệch nha anh. Anh trả trước càng nhiều và đủ giấy tờ thì sẽ có mức chênh lệch thấp. Nếu có thể anh vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền anh muốn trả trước, số tháng anh muốn góp, các giấy tờ anh đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.0764675,
      "id": "25307306",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao mua online lại rẻ hơn mua tại cửa hàng có phải chất lượng mỗi sản phẩm khác nhau",
      "answer": "Chào chị Mua online rẻ hơn là do Thegioididong.com mong muốn tạo nhiều điều kiện cơ hội, để khách hàng tiếp cận sản phẩm chất lượng với mức giá tốt đó ạ. Và đây là cơ hội chương trình hấp dẫn nên mình nhanh chóng mua hàng, để không bỏ lỡ sản phẩm tốt mà giá rẻ.  Còn chất lượng sản phẩm vẫn giống như tại siêu thị có chính sách bảo hành bình thường. Đặt mua online nhưng chị có thể ghé siêu thị nhận hàng trải nghiệm sản phẩm nên chị cứ yên tâmThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.036457,
      "id": "20006137",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone bản quốc tế và bản VN khác nhau thế nào ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Bản iphone apple phân phối cho Việt Nam là bản quốc tế bạn nhé, và chỉ khác nhau với các máy quốc tế ở quốc gia khác là mã quốc gia khi apple phân phối bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.959909,
      "id": "26678827",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi :  phiếu mua hàng 1triệu và tặng mua  apw s3 1tr là 2 cái khác nhau hay là 1?",
      "answer": "Chào anh ! Dạ khi anh mua iPhone 6 chỉ có 1 khuyễn mãi phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm) nha anh, không có khuyến mãi nào khác nữa anh nha.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.861226,
      "id": "22714044",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có cmnd .giấy phép lái xe .hợp đồng lao động . Có ngân hàng nào khác ngoài 2 ngân hàng đó ạ",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đủ 20 tuổi, có CMND và Bằng lái xe thì có thể trả góp được rồi, nếu có hợp đồng lao đồng thì cần chuẩn bị thêm bảng sao kê lương nữa mới đầy đủ anh nha. Hiện có HomeCredit, FeCredit và HDSAISON hỗ trợ trả góp tại Thegioididong.com, anh đang quan tâm đến ngân hàng nào ạ? Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.811465,
      "id": "18548948",
      "field_search": "question",
      "question": "E ở q9 cho nào còn hàng chỉ e với",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm này đang có rất nhiều ở quận 9 anh có thể tham khảo các cửa hàng sau anh nha:358 Lê Văn Việt, P. Tăng Nhơn Phú B, Quận 9246 Đỗ Xuân Hợp, P.Phước Long A, Q.9Số 203 Lã Xuân Oai, KP.04, P. Tăng Nhơn Phú A, Q. 9159 –161 Lê Văn Việt, P.Hiệp Phú, Q.9Nếu anh có nhu cầu anh có thể để lại thông tin Họ tên, số điện thoại ở đây để bên em có thể giúp anh đặt hàng hoặc giao tận nhà anh nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.801602,
      "id": "28680790",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi sao hai cái khác nhau và cái nào đúng",
      "answer": "@Lê Tiến:khác nhau",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.746378,
      "id": "24615099",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi ip6 32G đời trước và 2017 khác nhau ở điểm nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ đã là iPhone 6 thì iPhone 6 nào cũng như nhau về phần cứng, về phần mềm thì có thể khác nhau về phiên bản IOS tùy vào thời gian sản xuất bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.605407,
      "id": "23015791",
      "field_search": "question",
      "question": "Vậy ngoai khu vực hồ chí minh thì thế giới di động chỗ nào còn hàng vậy.",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc Thegioididong.com đã tạm hết hàng Điện thoại iPhone 6 32GB rồi anh nha. Anh vui lòng chọn mua sản phẩm khác nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.421088,
      "id": "23364310",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iPhone xách tay và chính hãng khác nhau như  thế nào",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể vào  để xem cụ thể anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.408423,
      "id": "21704717",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cùng một loại iphone màu khác nhau thì tiền có khác nhau ko",
      "answer": "Chào anh.Với sản phẩm IPhone cùng loại thì dù khác màu vẫn chung một giá anh nhé chỉ trừ một số phiên bản đặc biệt anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.306803,
      "id": "19425828",
      "field_search": "question",
      "question": "còn hàng ở trung tâm bắc ninh ko ạ. chỗ ngã 6 chiều e lấy",
      "answer": "Chào anh QuangAnh vui lòng cung cấp thông tin quận/huyện, đường anh đang sinh sống để bên em kiểm tra xem còn hàng không ạ. Mong phản hồi từ anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.263129,
      "id": "30267415",
      "field_search": "question",
      "question": "https:///iphone-6-32gb-gold.html - Hai con này có gì khác nhau mà giá khác nhau nhỉ",
      "answer": "Chào anh TuânDạ, hai sản phẩm này giống nhau ạ. Và mỗi công ty có chính sách kinh doanh riêng nên sẽ có sự khác nhau về giá sản phẩm là bình thường anh nhé. Và giá sản phẩm của Thegioididong.com kinh doanh là gần sát với giá nhà sản xuất  đưa ra. Bên cạnh đó, thì  sản phẩm tại Thegioididong.com có nguồn gốc rõ ràng, đảm bảo hàng chính hãng và còn có những chính sách hậu mãi và chăm sóc khách hàng khác anh nhé. Anh cứ yên tâm ạ!  Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.20928,
      "id": "17636493",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi 6s 32gb 2017 có khác nhau gì ko sao mà giá khác nhau thế",
      "answer": "Chào anh,Đây là bản đặc biệt với bộ nhớ trong 32Gb cho mình thêm nhiều lựa chọn dung lượng bộ nhớ ạ, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm có thể để lại số điện thoại, bên em liên hệ lại hỗ trợ tốt nhất đến anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.082476,
      "id": "22551029",
      "field_search": "question",
      "question": "Cko m hỏi ip6 32gb này đặt hàng online đc k, nếu đc thì có khác gì với k đặt hàng online k vậy.",
      "answer": "Chào anh,Đặt hàng là hình thức Thegioididong.com hỗ trợ cho khách được giữ hàng trong 72h anh nhé.Thông tin tới anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.016427,
      "id": "21704504",
      "field_search": "question",
      "question": "Cùng một loại iphone mà màu khác nhau thì tiền có khác nhau ko vậy gửi tới qtv",
      "answer": "Chào anh.Với sản phẩm IPhone thì khi cùng một mẫu mã nhưng khác màu thì vẫn cùng giá chỉ trừ một số phiên bản đặc biệt anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.996498,
      "id": "17508546",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi nào hàng về ạ",
      "answer": "Chào anh Thanh,Sản phẩm Iphone 6 32GB về hàng 01/04 - 07/04/2017 ạ, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm có thể cho bên em xin số điện thoại, sẽ có nhân viên liên hệ hỗ trợ tốt nhất cho anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.967848,
      "id": "21177383",
      "field_search": "question",
      "question": "Vậy cửa hàng khác tốt ko",
      "answer": "Vâng trường hợp này thì về chất lượng sản phẩm cửa hàng khác bên em chưa có thông tin cụ thể thông tin đến anh được anh thông cảm nha Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.928463,
      "id": "24255867",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao ra cửa hàg tgdd không thấy bày bán mấy con này vậy ad. Hay đặt hàng mới có",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì có thể anh đã đến siêu thị đang hết hàng đấy ạ. Nếu anh quan tâm thì anh có thể cho em biết anh đang ở khu vực nào để em có thể kiểm tra siêu thị Thegioididong.com còn hàng gần nhất với anh nha.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.910578,
      "id": "20015396",
      "field_search": "question",
      "question": "Chíp a8 ngang với chíp snapdragon nào và exynote nào ạ. Mà sao iphone 6 với 6puls cấu hình giống nhau 6plus lại có điểm antutu hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Apple A8 hiệu năng gần tương đương Samsung Exynos 5433 và Qualcomm Snapdragon 650, không có chip tương đương bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.852339,
      "id": "19009906",
      "field_search": "question",
      "question": "Chừng nào có lại hàng ạ",
      "answer": "Chào chị,Về vấn đề này bên em không có thông tin chị nha, mong chị thông cảm và tham khảo sản phẩm khác ạ. Nếu có thêm thắc mắc chị vui lòng để lại lời nhắn bên dưới nha.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.70179,
      "id": "25231786",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi làm thế nào để tải game trong cửa hàng ngôn ngữ khác?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình tham khảo bài viết  xem sao bạn nhé.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.699386,
      "id": "22089669",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình mặt lưng iPhone 6s này là hàng thế nào giúp mình với cám ơn ạ !",
      "answer": "Chào anh, Không biết sản phẩm anh có được mua tại siêu thị Thegioididong.com bên em không vậy ạ? Anh có thể kiểm tra thông tin sản phẩm anh có phải là máy chính hãng hay không bằng cách thực hiện theo bài viết  anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.586357,
      "id": "27257694",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi hàng quốc tế 99% là hàng như nào ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ hàng quốc tế 99% là điện thoại phiên bản quốc tế đã qua sử dụng nhưng tình trạng máy vẫn y như là máy mới mua anh nhé.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.424417,
      "id": "32900998",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại chỗ nào còn máy ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ rất tiếc sản phẩm bên em đã ngừng kinh doanh nên không có thông tin để phản hồi cho chị ạ , chị có thể tham khảo các sản phẩm khác tại Thegioididong.com nha chịChúc chị tìm được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.328891,
      "id": "23230629",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang vay bên ngân hàng  FE dờ e có mua trả góp bên ngân hàng khác dc ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh có thể tham gia mua trả góp với công ty tài chính khác anh nhé. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm trên vui lòng cung cấp các giấy tờ hiện anh đang có như CMND, Hộ Khẩu, BLX và Hóa Đơn Điện để bên em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp ạ.Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.292333,
      "id": "29508773",
      "field_search": "question",
      "question": "Sy còn ở cửa hàng nào ạ?",
      "answer": "Chào chịNếu chị quan tâm đến sản phẩm thì chị có thể cung cấp cho em thông tin khu vực chị đang sống để em kiểm tra hàng giúp chị được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.280407,
      "id": "22981757",
      "field_search": "question",
      "question": "Vậy cho mình hỏi chỗ có hàng iphone 6 32gb gần nhất thủ đức là ở đâu ạ? Với nếu đặt ship về thì khi cần hỗ trợ minh có thể ra chỗ thegioididong gần nhất để được tư vấn ko ạ?",
      "answer": "Chào chị Khanh,Hiện Điện thoại iPhone 6 32GB hết hàng ở Thủ Đức rồi ạ. Nếu chị quan tâm đến sản phẩm, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ chuyển hàng miễn phí đến siêu thị gần khu vực của chị từ 3-5 ngày (trừ thứ 7&CN) cho chị nhé. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.238583,
      "id": "18643862",
      "field_search": "question",
      "question": "Sài gòn quận nào còn hàng ạ",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại sản phẩm còn ở khá nhiều khu vực nha bạn, bạn vui lòng phản hồi cho mình cụ thể hơn khu vực bạn đang ở để mình kiểm tra cho bạn nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.220444,
      "id": "21166892",
      "field_search": "question",
      "question": "cách kiểm tra iphone đã mua ở thế giới di động ,hay mua ở chỗ khác bằng cách nào",
      "answer": "Chào anh Do tính chất bảo mật thông tin khách hàng nên phiền anh có thể tự kiểm tra thông tin giúp em được không ạ? Để kiểm tra xin vui lòng nhấp vào  > nhấp vào \" XEM THỜI HẠN BẢO HÀNH CỦA SẢN PHẨM\" > nhập imei ( lấy imei trên điện thoại bằng cách soạn *#06#) để kiểm tra thông tin sản phẩm. Nếu sản phẩm không có thông tin tức là sản phẩm không mua tại bên em anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.135002,
      "id": "17725139",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi với ạ. Em thấy các cửa hàng tại Nam Từ Liêm hiện đang hết hàng, vậy hàng có về tại cửa hàng ở khu vực đấy nữa không ạ?",
      "answer": "Chào chị. Theo thông tin em kiểm tra thì Điện thoại iPhone 6 32GB vẫn đang còn hàng tại Siêu thị Thegioididong.com quận Nam Từ Liêm đó ạ, chị có thể tham khảo tại địa chỉ Số 238 Đường Nguyễn Trãi, P.Trung Văn, Q.Nam Từ Liêm, Hà Nội đó chị nhé. Nếu quan tâm đến sản phẩm, chị cũng có thể để lại thông tin họ tên   số điện thoại tại đây để bên em hỗ trợ đặt giữ hàng tại Siêu thị Thegioididong.com giúp chị nhé.Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.098601,
      "id": "21930428",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi, có phải là 6s to hơn 6 thường k ạ. Và 6s và 6 thường khác nhau ở những điểm nào ạ",
      "answer": "Chào chịIphone 6 và Iphone 6s về bên ngoài thì hoàn toàn giống nhau nhưng 6s có thêm tính năng 3D Touch và cấu hình mạnh hơn và camera được cải tiến hơn so với Iphone 6 nha chịThông tin đến Chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.093871,
      "id": "28992944",
      "field_search": "question",
      "question": "Có giao hàng tận nơi không ạ? Gần nhà thì ko có cửa hàng nào",
      "answer": "Chào chị!Dạ bên em hỗ trợ giao hàng tận nơi luôn nha chị, chị vui lòng cung cấp số điện thoại và khu vực quận/huyện cụ thể để em hỗ trợ đặt hàng và giao hàng cho chị ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.999605,
      "id": "21146530",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV biết cửa hàng nào bán iphone xách tay uy tín vs an toàn không ạ hướng dẫn em với!",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là bên mình không có thông tin về trường hợp này , mong bạn thông cảm bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.930287,
      "id": "22957607",
      "field_search": "question",
      "question": "Hết hàng rồi hả, chừng nào mới có hàng",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này thì chưa có thông tin khi nào có hàng sản phẩm lại anh ơi, em rất tiếc và anh vui lòng cập nhật thường xuyên từ website siêu thị bên em để nhận được thông tin mới nhất từ sản phẩm nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.910698,
      "id": "27370341",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao cửa hàng khác nó bán ip6 rẻ vậy",
      "answer": "Chào anh Hải,Tuỳ vào mỗi cửa hàng khác nhau sẽ có chính sách kinh doanh khác nhau nên giá sẽ khác nhau anh nhé. Ngoài ra thì bên em bán sát với giá từ nhà sản xuất đó ạ, anh mua sẽ nhận được các khuyến mãi và chế độ bảo hành từ Thegioididong.com ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.904193,
      "id": "17611611",
      "field_search": "question",
      "question": "Là muộn nhất khi nào có hàng ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ thời gian giao hàng dự kiến muộn nhất là 7/4 ạ, từ ngày này Thegioididong.com cam kết giao trễ 1 ngày giảm 1%, tối đa 5% trên giá bán ạ.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.873924,
      "id": "20092429",
      "field_search": "question",
      "question": "Mh mua dt ở cửa hàng tgdd này mà qua cửa hàng khác đổi máy dc k?",
      "answer": "Chào anh Hưng,Anh mua điện thoại tại siêu thị Thegioididong.com này và có thể mang ra siêu thị Thegioididong.com khác để đổi máy vẫn được anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.8732395,
      "id": "20603414",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi sạc iphone 6 và 6s plus có khác nhau không ạ",
      "answer": "Chào anh BảoTheo thông tin em có được thì sạc của 2 sản phẩm này đều tương đương với nhau anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.84511,
      "id": "17496602",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên cửa hàng khác 25/3 đã có hàng rồi mà. Sao bên mình lâu thế",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này rất tiếc em không có thông tin ạ, tại Thegioididong.com thì máy có hàng từ 1-7/4 và khi tham gia đặt cọc trước sẽ được tặng Phiếu Mua Hàng 300.000đ và có Cơ hội trúng xe SH150i 2017 tại Hà Nội, Đà Nẵng đó anh.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.815222,
      "id": "27993956",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi giữa máy cũ vs máy mới có khác nhau  k ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện với sản phẩm đổi trả và sản phẩm mới thì không khác nhau gì ạ. Hiện với máy đổi trả của hệ thống Thegioididong.com là do người dùng trước muốn đổi sản phẩm khác nên bên em hỗ trợ thu lại thôi ạ, và sản phẩm đều là chính hãng chị nhé. Nếu chị quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ chị đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.   Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.814016,
      "id": "18142908",
      "field_search": "question",
      "question": "Huyện thiệu hoá khi nào thì có hàng ạ",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm này hiện đã tạm hết hàng tại khu vực Huyện Thiệu Hóa và chưa có thông tin khi nào sẽ có hàng tại khu vực này. Tuy nhiên nếu anh quan tâm có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em sẽ hỗ trợ chuyển hàng về từ 2-7 ngày giúp anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.810686,
      "id": "18728659",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn hàng ko Shop? Sao e thấy cửa hàng nào cũng hết hàng vậy",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại sản phẩm vẫn đang có hàng tại một số siêu thị bạn nha. Nếu được thì bạn hãy cho mình biết khu vực bạn ở để mình kiểm tra xem nơi bạn có còn hàng hay không bạn nhé.  Mong nhận được phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.744546,
      "id": "28227594",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình  ở  đa lạt hiện  tại  cửa  hàng  nào  có  hàng",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại em kiểm tra thì sản phẩm còn hàng tại siêu thị:-Số 2, Đường Lê Đại Hành, P.01, TP.Đà Lạt, T.Lâm Đồng -Số 18 đường Phan Chu Trinh, P. 09, TP. Đà Lạt, T. Lâm ĐồngNếu anh quan tâm đến sản phẩm thì anh có thể để lại thông tin và số điện thoại để bên em có thể liên hệ và hỗ trợ anh đặt hàng anh nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.709739,
      "id": "22707800",
      "field_search": "question",
      "question": "Klq mà ad cho mình hỏi. 2 hệ điệu hành andrd và ios chơi game thì kết nối qua bluetooth có chơi đc với nhau k vậy. 2 máy khác hệ điều hành nhau",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone không hỗ trợ kết nối Bluetooth với điện thoại android nên không thể chơi game qua kết nối Bluetooth được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.679158,
      "id": "22890080",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi nào hàng về ạ? Có màu bạc không ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ. Hiện tại bên em chưa có thông tin chính xác khi nào hàng về cũng như màu sắc của sản phẩm chị nha. Nếu chị quan tâm sản phẩm thì chị vui lòng thường xuyên cập nhật trang web Thegioididong.com để nhận thông tin mới nhất về sản phẩm ạ. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.637905,
      "id": "24119808",
      "field_search": "question",
      "question": "ở tuyên quang còn hàng với có màu đen không ạ ad ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện sản phẩm chỉ còn màu vàng đồng thôi ạ, anh có thể đến các địa chỉ sau để mua hàng:1. Yên Sơn, Tỉnh Tuyên Quang ( Phố Li By - gần chợ Đội Cấn) 2. Số 46 tổ dân phố Quyết Thắng, TT.Sơn Dương, H.Sơn Dương, T.Tuyên Quang 3. 115-117 Đường Bình Thuận, Tổ 29, P.Tân Quang, TP.Tuyên Quang, Tuyên Quanghoặc để lại số điện thoại, bên em sẽ giúp anh đặt giữ hàng tại siêu thị ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.618402,
      "id": "22986147",
      "field_search": "question",
      "question": "Đặt hàng đặt sao và khi nào có ạ",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc sản phẩm trên bên em hiện đang tạm hết hàng chị nhé. Chị vui lòng truy cập website Thegioididong.com thường xuyên để cập nhật thông tin sản phẩm ạ.Thân chào chị! .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.60186,
      "id": "22613735",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ở Hà Nội, cho mình hỏi đối với ip 6 32 gb hiện tddd còn hàng không ? Và nếu còn thì ngoài màu vàng đồng ra, còn màu nào khác không ?",
      "answer": "Chào anh !  Hiện ở Hà Nội vẫn còn hàng và chỉ có màu vàng đồng thôi anh nha. Nếu được anh vui lòng cho em xin thông tin khu vực ( đường,quận, huyện) anh cần mua hàng để bên em giúp anh siêu thị có hàng ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.5891285,
      "id": "31102297",
      "field_search": "question",
      "question": "ở tphcm còn chi nhánh nào còn hàng ạ",
      "answer": "@LÊ DUY KHANH: có thể ở quận 3,10,8 j cũng đc",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.5891285,
      "id": "22227733",
      "field_search": "question",
      "question": "Có khi nào bên mình hết hàng không ạ?",
      "answer": "Chào chị Không biết chị đang quan tâm sản phẩm iPhone 6 32GB tại khu vực tỉnh thành nào ạ ?Mong sớm nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.578118,
      "id": "19417743",
      "field_search": "question",
      "question": "Add cho xin giá 6 vs cả 6s hàng cũ với ạ",
      "answer": "Chào anh! Dạ anh có thể vui lòng cung cấp thông tin về dung lượng bộ nhớ sản phẩm anh hiện quan tâm (32GB,64 GB,...) để em có thể hỗ trợ anh tốt hơn anh nhé.  Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.571458,
      "id": "27388764",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng mk có mua được máy iphone hay máy dòng khác k ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Phiếu mua hàng anh dùng để mua tất cả các sản phẩm được kinh doanh tại Thegioididong.com hay DienmayXanh.com chị nha. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.538944,
      "id": "26177347",
      "field_search": "question",
      "question": "5s lock vs 5s quốc tế khác nhau như nào ạk? Mà làm sao để nhận biết 2 loại đó",
      "answer": "Chào bạn iPhone phiên bản Lock sẽ cần sử dụng thêm SIM ghép mới nhận SIM Việt Nam được , còn iPhone phiên bản Quốc tế thì bạn không cần gắn thêm SIM ghép , bạn có thể gắn SIM vào máy để test , nếu máy nào nhận SIM ngay và không cần SIM ghép thì đó là phiên bản Quốc tế , còn điện thoại nào cần SIM ghép thì đó là iPhone Lock bạn nhé . Về bề ngoài thì 2 phiên bản đều giống nhau bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.516725,
      "id": "18531230",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao giá ở cửa hàng khác có 8tr290 vậy m.n",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này giá của mỗi hệ thống cửa hàng là không giống nhau bạn nhé. Hiện tại Thegioididong.com kinh doanh theo giá sát với giá nhà sản xuất đưa ra, đồng thời Thegioididong.com còn có nhiều chính sách ưu đãi cũng như khuyến mại cho khách hàng đó bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.490772,
      "id": "19352305",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi.. Em muốn mua trả góp mà chi nhánh chỗ em tạm hết hàng thì phải làm ntn ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với trường hợp của anh có thể đặt hàng để bên em  hỗ trợ chuyển hàng từ 2-7 ngày anh nha,. Khi sản phẩm được chuyển về siêu thị anh có thể mua trả góp sản phẩm anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.482156,
      "id": "18751217",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đặt hàng hôm nay thì khi nào có hàng vậy?",
      "answer": "Chào anh TrườngHiện bên em chưa có thông tin về hàng Điện thoại iPhone 6 32GB ạ. Anh có thể cập nhật website thường xuyên để nắm thông tin nhanh nhất nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.477853,
      "id": "22699398",
      "field_search": "question",
      "question": "Em trả trk 2tr . Các anh tính trả góp dùm em với ạ . Còn hàng 64gb k vậy , nấu đặt hàng thì bh hàng mới về vậy",
      "answer": "Chào anh,  Anh vui lòng cung cấp những giấy tờ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện), tuổi  để bên em có thể tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp nhất ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.466436,
      "id": "28453363",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi nếu cái này mình đặt hàng thì có màu khác không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Hiện bên em kinh doanh sản phẩm trên có màu vàng thôi chị ơi em thấy màu vàng cũng rất đẹp nên chị tham khảo qua thử có thể chị sẽ thích nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.459242,
      "id": "22428332",
      "field_search": "question",
      "question": "add cho em hỏi em thấy mấy cửa hàng khác iphonge6 có rẻ hơn tận 1-2 triệu có phải hàng tốt ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Giá ở mỗi nơi có thể sẽ có sự khác nhau nhưng chất lượng sản phẩm thì anh nên kiểm chứng kĩ trước khi mua anh nha! Anh nên tham khảo máy mới 100% và còn nguyên hộp , nguyên seal, được bán ở cửa hàng uy tín, bảo hành và dịch vụ sau bán hàng nhanh chóng đó ạ! Anh cũng nên tham khảo người quen đã từng mua hàng ở những nơi khác nhau trước khi ra quyết định mua hàng nhé! Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.452522,
      "id": "19230099",
      "field_search": "question",
      "question": "cửa hàng nào ở q8 tp hcm  còn hàng hả shop ????????",
      "answer": "Chào anhHiện Điện thoại iPhone 6 32GB có hàng tại:- 328-328A Chánh Hưng( Phạm Hùng ) , Phường 5 , Quận 08,- 737 Hưng Phú, Phường 9 , Quận 08, - 288/1-288/3 Dương Bá Trạc, P.02, Q.08, - Điện Máy Xanh Số 500-502 Dương Bá Trạc, Phường 1, Quận 8,Hiện buổi tối nhân viên vẫn hỗ trợ mua trả góp ở siêu thị bình thường ạ, 21h mới nghỉ ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.40051,
      "id": "22068110",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi có hàng dùng mấy ngày r mà đổi đt khác k ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại bên em còn 1 số iPhone 6 32GB đổi trả. Nếu có thể anh vui lòng cung cấp thông tin khu vực nơi anh ở (TP/Tỉnh, Quận/ Huyện) để bên em hỗ trợ kiểm tra hàng anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.390053,
      "id": "18014004",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone quốc tế và iphone bản việt nam khác nhau tnt",
      "answer": "Chào anh Hiện bản Iphone được kinh doanh tại Việt Nam là bản quốc tế anh nhé. Chỉ là bản việt nam được nhập từ chính hãng nên có kí hiệu khác so với các khu vực khác anh nhé. Ngoài ra, Iphone không hỗ trợ bảo hành toàn cầu anh nhé, nên nếu sản phẩm được mua tại bên em thì anh có thể gửi ra hãng bảo hành anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.360565,
      "id": "23212362",
      "field_search": "question",
      "question": "- Em đặt hàng với giá 8.490.000 18/11 em ra lấy hàng thì như vậy có áp dụng trả góp không ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Anh vẫn được hỗ trợ trả góp ạ, vì vậy anh yên tâm đặt mua và làm hồ sơ mua trả góp sản phẩm nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.317275,
      "id": "30907267",
      "field_search": "question",
      "question": "Kiểm tra đơn hàng vừa đặt như thế nào ạ ?",
      "answer": "Chào chị Phương,Chị có thể liên hệ với tổng đài mua hàng bên em qua số điện thoại 1800.1060 ( 7:30 - 22:00 , miễn phí ) hoặc phản hồi thông tin số điện thoại đặt hàng tại ô bình luận, bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra giúp chị, chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.315147,
      "id": "19246440",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang vay tiền bên fe giờ mua  góp bên ngân hàng khác dc ko ạ",
      "answer": "Chào anhAnh  đang vay tiền bên công ty FeCredit giờ mua góp bên ngân hàng khác được bình thường ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.314608,
      "id": "21753127",
      "field_search": "question",
      "question": "Icoul và id nó là 1 hay là khác nhau và dùng để làm j ạ",
      "answer": "Chào bạn,Icloud và apple ID là khác nhau nhưng thường thì người sử dụng sẽ tạo icloud từ apple ID nên cùng chung 1 tên tài khoản, apple ID là dùng để vào appstore tải ứng dụng, còn icloud là 1 bộ nhớ lưu trữ đám mây và còn chức năng là bảo mật máy nữa bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.29532,
      "id": "23370607",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa đặt online nhận tại cửa hàng. Vậy khi nào mình qua cửa hàng lấy được ạ?",
      "answer": "Chào chị, Khi đặt hàng sản phẩm thì chị có thể nhận hàng trong 48 giờ chị nha, chị có thể đến trực tiếp siêu thị chị đã đặt hàng đẻ nhận máy ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.294353,
      "id": "27070903",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào cho minh hoi iPhone 6 và 6s điểm khác nhau là ở đâu ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng  tham khảo điểm khác nhau 2 máy trên bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.293807,
      "id": "20463737",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g sao bên cửa hàng khác 7,945k mà bên tgdd vẫn 8.990 nhỉ. Đều là hàng chính hãng cả.",
      "answer": "Chào anh Mỗi cửa hàng sẽ có những chính sách và hình thức kinh doanh khác nhau ạ. Sản phẩm bên em kinh doanh là những sản phẩm chính hãng, kèm theo chính sách bảo hành. Bên cạnh đó còn có những khuyến mại, hậu mãi hấp dấn, nên giá sẽ cao hơn một chút. Tuy nhiên không phải vì thế mà bên em tự nâng giá sản phẩm quá cao, mà sẽ kinh doanh sát giá với giá từ nhà sản xuất đưa ra, chống bán phá giá anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.291759,
      "id": "26808219",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua iPhone 6 chừng nào giao hàng ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đã đặt hàng máy này rồi mà bên em chưa xác nhận đơn hàng, anh có thể cung cấp số điện thoại để bên em kiểm tra thông tin cho anh nha!Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.278441,
      "id": "22221973",
      "field_search": "question",
      "question": "Xoá ứng dụng chạy ngầm của. iPhone 632g ở chỗ nào ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ để xóa ứng dụng chạy ngầm bạn bấm 2 lần vào phím home liên tục thì trên máy các ứng dụng sẽ xuất hiện bạn chon xóa đi là được bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.259685,
      "id": "17688807",
      "field_search": "question",
      "question": "Nói siêu thị giữ hàng giúp e với à. ",
      "answer": "Chào anh,Dạ, rất tiếc hiện bên em chỉ hỗ trợ giữ hàng cho anh trong vòng 72h thôi ạ, bên em không thể hỗ trợ giữ hàng cho anh quá thời gian này được, mong anh thông cảm.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.257718,
      "id": "22045435",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn bật chức năng chỗ khoanh tròn màu cam cho fb ở chỗ nào ad",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn đang dùng sản phẩm nào vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.256191,
      "id": "23508517",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua hàng online trả góp khi mình nhận hàng mình có làm giấy tờ gì khác nữa không vậy.?",
      "answer": "Chào anh,Khi mua trả góp duyệt hồ sơ online thì quy trình như sau ạ, anh làm hồ sơ online, khi hồ sơ online được duyệt thì anh đến siêu thị duyệt hồ sơ trực tiếp rồi nếu hồ sơ chắc chắn được duyệt thì anh lấy máy về, anh yên tâm cung cấp giúp em số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ online nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.239354,
      "id": "23522608",
      "field_search": "question",
      "question": "Sản phẩm ip6s còn bày bán ở tgdd kog ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm iPhone 6s 32GB hiện siêu thị Thegioididong.com bên em vẫn đang kinh doanh và được hỗ  trợ khuyến mãi mua online giảm giá hấp dẫn nữa đó anh ạ. Không biết anh đang ở khu vực nào để em kiểm tra sản phẩm còn hàng tại siêu thị gần anh nhất không anh nha.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.217295,
      "id": "22833853",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở Cà Mau có siêu thị nào còn hàng không ạ?",
      "answer": "Chào anh Đạt,Hiện tại sản phẩm này đang còn hàng tại các siêu thị:Điện Máy Xanh Khu vực 1, khóm 2, TT. Năm Căn, H. Năm Căn, T. Cà Mau Điện Máy Xanh Khóm 1, thị trấn U Minh, H. U Minh, T. Cà Mau (Kế bên Bưu Điện U Minh) Nếu anh quan tâm đến sản phẩm này, anh có thể phản hồi thông tin họ tên và số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ tạo đơn hàng online giúp anh, anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.175184,
      "id": "22990313",
      "field_search": "question",
      "question": "mình ở TP-THANH HÓA, cho mình hỏi khi nào thì có hàng iphon6-32g. mình muốn mua 1chiếc để dùng, lhệ với mình khi có hàng nhé: 0986.744.188",
      "answer": "Chào anh, Hiện bên em sẽ hỗ trợ chuyển hàng trong vòng 3-5 ngày cho anh nha , anh ưng ý thì bên em sẽ dùng số điện thoại của anh chuyển hàng cho anh nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.150425,
      "id": "22944769",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi nào  thì hàng có vậy",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc hiện bên em chưa có thông tin cụ thể về sản phẩm trên nên không thể cung cấp đến anh được ạ.  Anh vui lòng truy cập website Thegioididong.com thường xuyên để cập nhật thông tin hoặc đăng ký nhận thông tin khi sản phẩm có hàng anh nhé. Thân chào anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.150425,
      "id": "17445155",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi nào có hàng v ad?",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm này thì bên em chưa có thông tin khi nào có hàng anh nha, nếu quan tâm anh có thể chọn nhận thông tin khi hàng về anh nhé.Xin được thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.120413,
      "id": "22799288",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho em hỏi em đã đặt hàng sản phẩm này giờ hủy đơn hàng bằng cách nào ạ.",
      "answer": "Chào chị,Dạ nếu muốn hủy đơn hàng Online thì ngày mai chị vui lòng liên hệ với siêu thị bên em qua số 18001060 rồi bên em hỗ trợ chị hủy đơn hàng chị nhéChia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.108504,
      "id": "20428729",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là trả góp thì hàng tháng đến cửa hàng nào trả cũng được phải không ạ?",
      "answer": "Chào anh QuảngAnh có thể ghé bất kỳ siêu thị Thegioididong.com nào cũng đều được hỗ trợ đống tiền góp tháng anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.075248,
      "id": "25874755",
      "field_search": "question",
      "question": "Jcb la ngan hàng nào admin",
      "answer": "Chào anh,Dạ JCB là Ngân hàng liên kết tại Việt Nam đó anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.075248,
      "id": "22864187",
      "field_search": "question",
      "question": "Chừng nào có hàng lại vậy?",
      "answer": "Chào chị, Hiện bên em không có thông tin khi nào sản phẩm  iPhone 6 32GB sẽ có hàng lại chị nhé. Chị vui lòng  đăng kí để nhận thông tin khi hàng về chị nhé Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.075248,
      "id": "17550175",
      "field_search": "question",
      "question": "Lúc nào co hàng vậy qtv",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy sẽ về hàng từ 1-7/4 ạ, anh quan tâm vui lòng đặt trước nhé.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.072294,
      "id": "17587256",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi nào hàng về vậy QTV",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy về hàng từ 1-7/4 ạ, nếu đã cọc anh vui lòng đợi thêm một thời gian nữa nhé.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.072294,
      "id": "17510044",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi nào hàng về vậy qtv",
      "answer": "Chào chị,Dạ máy dự kiến về hàng từ 1-7/4 ạ, chị quan tâm vui lòng cọc trước nhé.Xin được thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.0709715,
      "id": "21198476",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua hàng ở nơi khác nhờ thegioididong gửi đến tt bảo hành giúp đc không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ rất tiếc hiện bên em chỉ hỗ trợ chuyển sản phẩm đến trung tâm bảo hành của hãng nếu sản phẩm được mua tại siêu thị Thegioididong.com thôi anh nhé.Thân gửi thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.064705,
      "id": "18455834",
      "field_search": "question",
      "question": "có thể thay hóa đơn bằng sao kê lương ko ad. mà sao kê lương lấy từ ngân hàng hay chỗ mình làm ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể dùng bảng sao kê lương 3 tháng gần nhất cùng với hợp đồng lao động để thay thế hóa đơn điện. Và bảng sao kê lương lấy từ nơi chị làm việc ạ. Chị có thể phản hồi lại thêm tuổi và các giấy tờ chị có thể chuẩn bị để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị nha.Mong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.063542,
      "id": "17469958",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi nào thì hàng về Ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ Thegioididong.com về hàng từ 1-7/4/2017 ạ, anh quan tâm vui lòng cọc trước nhé.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.032756,
      "id": "26642966",
      "field_search": "question",
      "question": "anh có biết khi nào thì có hàng lại không ạ",
      "answer": "Chào anh,Mong anh thông cảm ạ, vui lòng mình chờ bên em hỗ trợ chuyển hàng về siêu thị Thegioididong.com từ 2-7 ngày anh nhé, Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.023234,
      "id": "28201533",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên đây có thu lại điện thoại cũ nhưng còn bảo hành mua ở chỗ khác k ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ rất tiếc là bên em không thu lại những điện thoại không được mua tại Thegioididong.com ạ.Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.012047,
      "id": "18499425",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chỗ khác xuống giá... Còn mỗi tgdd chưa xuống giá...",
      "answer": "Chào anh Mỗi cửa hàng sẽ có những chính sách và hình thức kinh doanh khác nhau ạ. Sản phẩm bên em kinh doanh là những sản phẩm chính hãng, kèm theo chính sách bảo hành. Bên cạnh đó còn có những khuyến mại, hậu mãi hấp dấn, nên giá sẽ cao hơn một chút. Tuy nhiên không phải vì thế mà bên em tự nâng giá sản phẩm quá cao, mà sẽ kinh doanh sát giá với giá từ nhà sản xuất đưa ra anh nhé. Xin gửi thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.010634,
      "id": "19715748",
      "field_search": "question",
      "question": "Sản phẩm này còn ở những cửa hàng nào vậy ạ?,",
      "answer": "Chào chị,Chị vui lòng cho em xin thông tin cụ thể khu vực chị đang ở để em có thể kiểm tra giúp chị xem còn hàng tại đây không chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.995031,
      "id": "27474798",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua tại cửa hàng thì áp dụng giá nào ạ?",
      "answer": "Chào chị, Chị không đặt hàng với giá rẻ mà ra siêu thị mua luôn thì mua với giá thường 7.490.000₫ ạ. Thông tin đến chị ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.986953,
      "id": "25608283",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại tôi có đăng kí trả góp dt này. Xin cho hỏi giá 8.490.000 là điện thoại màu gì vậy?. Những loại màu khác nhau giá có khác nhau không?",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB có giá bán:8.490.000₫ Trả góp 0% màu vàng đồng thôi nhé anhThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.965874,
      "id": "19862031",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin của sp là pin lipo hay lion vậy. Chỗ khác ghi là lion",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại thì em kiểm tra và sản phẩm này có pin thuộc pin chuẩn Li-Po anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.9648075,
      "id": "28241121",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tôi hỏi đuôi video mp4 với webm khác như thế nào vậy qtv",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này mình kiểm tra thi đây là 2 chuẩn video hỗ trợ cho các ứng dụng khác nhau thôi bạn nhé, 1 số ứng dụng khi xuất file video sẽ ra video có đuôi .MP4 còn 1 số ứng dụng khác khi xuất video sẽ cho ra đuôi .WEBM bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.939326,
      "id": "20761270",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi muốn cập nhật những app này để Appstore khỏi hiển thị thông báo nữa nhưng khi nhấn vào nút Cập Nhật thì nó bắt đăng nhập vào iTunes store nhưng với một ID apple khác ( của nhân viên kĩ thuật chỗ mua hàng ) . Mong được khắc phục",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng gỡ những ứng dụng này ra, rồi tải lại thì sẽ tải bằng tài khoản Apple ID của bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.927258,
      "id": "26977854",
      "field_search": "question",
      "question": "Phủ lý mua chỗ nào hả e",
      "answer": "Chào anh Hiện em kiểm tra thì sản phẩm có tại địa chỉ siêu thị sau Phủ Lý anh nhé:Số 171 Đinh Tiên Hoàng, P. Trần Hưng Đạo, TP. Phủ Lý, T. Hà NamQuốc Lộ 1A, P.Hai Bà Trưng, TP.Phủ Lý, Hà NamĐiện Máy Xanh Số 222 Đường Lê Hoàn, Phường Hai Bà Trưng, Thành Phố Phủ Lý, Tỉnh Hà NamNếu anh quan tâm sản phẩm thì cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ đặt hàng và giữ hàng cho anh, để chắc chắn khi anh đến vẫn còn hàng ạ Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.9200945,
      "id": "20509804",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 32gb mới vs ip6s 32gb hàng đổi trả thđ cái nào hơn ạ. Hàng đổi trả lổi gì k a,Cho e hỏi ip6 32gb mới vs ip6s 32gb hàng đổi trả thđ cái nào hơn ạ. Hàng đổi trả lổi gì k a",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm đổi trả thì em không thể kiểm tra thông tin chính xác tình trạng sản phẩm anh nhé. Mong anh thông cảm. Nếu anh đang quan tâm đến sản phẩm anh hãy đặt hàng tại siêu thị Thegioididong.com gần anh nhất và đến trực tiếp siêu thị để trải nghiệm và lựa chọn sản phẩm phù hợp anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.899371,
      "id": "22840325",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu e làm hồ sơ trả góp nhận máy tại cửa hàng Thủ dầu một, mà tại đây đã hết hàng thì nvien sẽ chuyển hàng từ nơi khác đến cho e phải ko ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này đúng rồi chị nha , bên em sẽ chuyển hàng từ nơi khác về và chị có thể mua góp được sản phẩm chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.899171,
      "id": "26050635",
      "field_search": "question",
      "question": "ip 6 và ip6 pl cấu hình có j khác nhau ko ad",
      "answer": "Chào anh Giữa 2 máu iPhone 6 và iPhone 6 Plus thì khác biệt về cấu hình gần như không có ạ, khác biệt chỉ nằm ở màn hình iPhone 6 Plus lớn hơn và dung lượng pin cao hơn thôi anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.867451,
      "id": "30002296",
      "field_search": "question",
      "question": "Chỉ em cách xoá cydie demo trên iphone đi ạ đt em hông xoá được)))",
      "answer": "Chào chị , Dạ bên em rất tiếc chưa hỗ trợ các máy đã Jailbreak và các tính năng sau Jailbreak chị nhé. Mong chị thông cảm ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.854602,
      "id": "30127904",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi IPHONE 6này thông số HĐH của shop khác mình thấy là IOS 10, sao ở TGDĐ điện thoại y vậy mà mình xem là ISO 11 vậy ạ? Khác nhau ra sao và cái nào tốt hơn ạ?",
      "answer": "Chào chị Hiện tại phiên bản iOS đã được cập nhật mới lên 11.4.1 hoặc 12 , còn tính năng là như nhau , chất lượng cũng vậy chị nha .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.851837,
      "id": "22607516",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone6s và6plus có đặc điểm gì khác nhau xin qtv so sanh gium",
      "answer": "Chào anh, iPhone 6s 32GB và iPhone 6 Plus 32GB khác nhau ở nhiều đặc điểm như độ phân giải camera, dung lượng pin, màn hình anh nha!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.832853,
      "id": "22978369",
      "field_search": "question",
      "question": "Chừng nào có hàng ở TP.TDM z",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại sản phẩm có hàng tại HCM nha chị. Không biết chị ở khu vực nào tại HCM.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.832853,
      "id": "17586083",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi nào hàng mới về vậy anh",
      "answer": "@Ngôi Sao Sáng:khi nào bán chính thức á anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.804014,
      "id": "29630793",
      "field_search": "question",
      "question": "giúp mình với, máy mình chả hiểu sao lại bị nhảy cảm ứng nữa chạm chỗ nọ xọ chỗ kia, làm ơn chỉ cách cho mình với",
      "answer": "Chào bạn,Với lỗi này thì bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt > sau đó bạn khởi động lại máy xem có được chưa bạn nhé. Thao tác này để thiết lập lại các cài đặt của bạn trên máy, nên sẽ không làm mất dữ liệu. Bạn có thể yên tâm!Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.783183,
      "id": "17831598",
      "field_search": "question",
      "question": "Em thấy bên mình để iphone 6 32GB sắp hết hàng nhưng khi em chạy ra cửa hàng Thế Giới Di Động ở Trung tâm thành phố chổ em (Tp.Thủ Dầu Một, Bình Dương) thì người ta lại bảo là tin đồn không có hàng, thậm chí bản demo iphone 6 cũng không có ạ. Mong anh chị trả lời giúp em",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại thì sản phẩm iPhone 6 32GB Thegioididong.com có kinh doanh sản phẩm anh nhé. Trường hợp này thì anh có thể cung cấp thông tin số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ cho anh mua hàng sản phẩm ạ.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.764797,
      "id": "29532094",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ỡ bạc liêu siêu thị nào còn hàng ạ",
      "answer": "Chào anh!Nếu anh quan tâm sản phẩm anh có thể cho em xin thông tin khu vực cụ thể (quận/huyện) để em hỗ trợ kiểm tra xem còn hàng không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.763508,
      "id": "32265635",
      "field_search": "question",
      "question": "ở TP HCM có những chi nhánh nào còn hàng vậy ạ",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc sản phẩm chỉ còn ở 848 Lạc Long Quân,P.8, Q.Tân Bình, TP.HCM, nếu chị hài lòng,chị cho em xin số điện thoại em sẽ hỗ trợ chị mua online sản phẩm nhanh chóng chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.7486925,
      "id": "17452360",
      "field_search": "question",
      "question": "khi nào mới có hàng shop ơi",
      "answer": "Chào anh Tuấn,Dự kiến có hàng từ 01/04 - 07/04/2017, mình tham gia chương trình khuyến mãi có thể cho em xin số điện thoại, bên em liên hệ hỗ trợ mình tốt nhất nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.730595,
      "id": "31813817",
      "field_search": "question",
      "question": "E đặt hàng thì giao như nào vậy",
      "answer": "Chào anh, Dạ anh đặt hàng thì bên em sẽ giao từ 3 đến 5 ngày cho anh nha! Nếu anh quan tâm, anh có thể cung cấp số điện thoại và địa chỉ nhận hàng để bên em đặt hàng cho anh ạ! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.699188,
      "id": "31882694",
      "field_search": "question",
      "question": "khu vực thủ đức với quận 9 còn hàng ko v.",
      "answer": "Chào anhDạ rất tiếc sản phẩm đang tạm hết hàng tại 2 khu vực này ạ, nếu anh quan tâm sản phẩm có thể cho em xin thông tin số điện thoại để bên em tư vấn và hỗ trợ anh chuyển hàng (2-7 ngày) từ siêu thị có hàng gần nhất được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.6914425,
      "id": "31759951",
      "field_search": "question",
      "question": "Nghe nói thế giới di động có hàng đổi trả là hàng như thế nào?",
      "answer": "Chào anhDạ sản phẩm anh đang quan tâm là sản phẩm do khách hàng không thích ,không có nhu cầu dùng hoặc có lỗi nên trả lại ạ, bên em thu lại sản phẩm và bảo hành sau đó bán ra với giá của máy cũ đã qua sử dụng và vẫn có bảo hành,các chính sách hỗ trợ nha anh nên anh yên tâm ạ, anh có thể tham khảo các sản phẩm  anh nhaThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.652453,
      "id": "17831592",
      "field_search": "question",
      "question": "Em thấy bên mình để iphone 6 32GB sắp hết hàng nhưng khi em chạy ra cửa hàng Thế Giới Di Động ở Trung tâm thành phố chổ em (Tp.Thủ Dầu Một, Bình Dương) thì người ta lại bảo là tin đồn không có hàng, thậm chí bản demo iphone 6 cũng không có ạ. Mong anh chị trả lời giúp em",
      "answer": "Chào anh Tú,Dạ với trường hợp này thì anh cot thông tin cụ thể hơn về địa chỉ của siêu thị Thegioididong.com đó để bên em kiểm tra xem có phải là của Thegioididong.com không anh nha.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.648993,
      "id": "18655273",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sau những cả hàng khác lại bán iphone 6 rẻ hơn tgdd . Chẵng hạng như khác fullbox quốc tế",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này còn tùy thuộc vào chính sách bảo hành, chính sách khuyến mãi, chính sách giá và dịch vụ của từng hệ thống siêu thị ạ, bên mình cam kết sẽ bán giá sát với giá mà hãng đưa ra và cam kết bán hành chính hãng 100% nên một số sản phẩm sẽ có giá hơi cao nhé bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.625504,
      "id": "26306028",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip 6 chính hãng vs ip6 xách tay khác nhau ntn?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này về chất lượng 2 sản phẩm không khác nhau , phiên bản xách tay thì sẽ không được bảo hành chính Hãng tại Việt Nam , còn phiên bản chính Hãng sẽ được bảo hành tại Việt Nam bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.6062155,
      "id": "27143063",
      "field_search": "question",
      "question": "đặt hàng trước thì cửa hàng giữ hàng trong vòng bn ngày ạ?",
      "answer": "Chào chị, với trường hợp mình đặt giữ máy trên website để trong thời gian đó chị đến siêu thị mua hàng là khoảng 24h chị nha,thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.603113,
      "id": "22522429",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho m hỏi là iPhone ở vn và iPhone qt có khác nhau kg.",
      "answer": "Chào bạn,iPhone ở VN là iPhone được phân phối chính hãng ở VN , mà iPhone được phân phối chính hãng ở VN là bản quốc tế bạn nhé. Bản quốc tế là bản sử dụng được nhiều nhà mạng trên quốc tế nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.603005,
      "id": "26819843",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho em hỏi, ốp lưng ip6 thường và 6s cùng kích thước hay khác nhau vậy ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình đánh giá là cùng kích thước. Bạn có thể đến cửa hàng Thegioididong.com trải nghiệm trực tiếp trên máy để có cảm nhận chính xác trước khi chọn mua bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.544498,
      "id": "25322640",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là phương thức thanh toán thế nào ạ? Qua thẻ ạ. Ngân hàng nào là dc ạ.",
      "answer": "Chào chị, Chị muốn góp bằng thẻ tín dụng phải không ạ , chị phản hồi lại chị đang dùng thẻ ngân hàng nào bên em sẽ hỗ trợ giúp chị nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.527939,
      "id": "26124619",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online trước , đặt hàng xong nếu k vừa ý thì đổi máy khác tại tiệm được không ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ được chị nhé. Tuy nhiên, chị có thể ra siêu thị xem hàng trước rồi sau khi mình ưng ý sản phẩm iPhone 6 32Gb thì mình có thể đăng ký đặt hàng online tại siêu thị vẫn được chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.512245,
      "id": "20782084",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn thay pin cho ip có chỗ nào thay pin chính hãng ko ạ",
      "answer": "Chào bạn!Xin lỗi đã để bạn đợi lâu. Trường hợp nếu bạn muốn thay pin cho sản phẩm, bạn vui lòng liên hệ để được hỗ trợ tốt nhất và yên tâm nhất nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.5022745,
      "id": "22722911",
      "field_search": "question",
      "question": "shop cho e hỏi giá iphone 6 với 6s qt hàng 99%",
      "answer": "Chào chị.Với sản phẩm IPhone bên em kinh doanh là hàng quốc tế 100% thôi ạ, không có hàng 99% nên bên em không biết được giá ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.475697,
      "id": "27410657",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở Hà tĩnh liên hệ cửa hàng nào",
      "answer": "Chào chị,Nhiều siêu thị ở Hà Tĩnh chị nha. Chị có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.466663,
      "id": "26501391",
      "field_search": "question",
      "question": "JCB là thẻ ngân hàng nào vậy ad?",
      "answer": "Chào anh ! Dạ em xin thông tin với anh Thẻ JCB là một loại thẻ thanh toán quốc tế mang nhãn hiệu JCB. Nếu bạn chưa biết, JCB (Japan Credit Bureau ) là tổ chức thẻ tín dụng quốc tế khá uy tín của Nhật Bản, bên cạnh các tổ chức tín dụng khác như VISA hoặc MasterCard của Mỹ. Nếu anh cần hỗ trợ thêm thông tin nào khác anh vui lòng để lại phản hồi bên dưới để bên em hỗ trợ thêm cho mình nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.461479,
      "id": "21464822",
      "field_search": "question",
      "question": "Có chỗ nào còn màu đen ko shop",
      "answer": "Chào anh KhươngBên em không kinh doanh Điện thoại iPhone 6 32GB màu đen ạ, Anh tham khảo màu vàng đồng nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.452948,
      "id": "18765141",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi nào thì hàng về lại vậy QTV",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này đối với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện đã được kinh doanh tại siêu thị Thegioididong.com rồi đó chị ạ. Nhưng hiện tại thì sản phẩm còn khá ít hàng chị nha, nếu chị đang quan tâm đến sản phẩm chị có thể đặt hàng bên em sẽ hỗ trợ giao hàng tận nơi giúp chị từ 2-7 ngày chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.452948,
      "id": "18643685",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở sài gòn cn nào còn hàng ad",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin khu vực bạn đang ở là Quận mấy mình sẽ kiểm tra chính xác cho bạn nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.448807,
      "id": "20253241",
      "field_search": "question",
      "question": "Tắt chế độ xoay màn hình ở chỗ nào vậy a?,Tắt chế độ xoay màn hình ở chỗ nào vậy a?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng vuốt từ cuối màn hình lên > tắt xoay góc trên bên phải bảng thao tác nhanh bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.446445,
      "id": "23100075",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi nào mới có hàng tại Kon tum ak",
      "answer": "Chào anh Tiến,Nếu anh quan tâm đến sản phẩm, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ chuyển hàng miễn phí đến siêu thị gần khu vực của anh từ 3-5 ngày (trừ thứ 7&CN) cho anh nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.446445,
      "id": "18730656",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 khi nào có hàng lại v shop",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB này hiện còn rất ít hàng và em không có thông tin cụ thể là khi nào có hàng lại ạ. Nên anh thường xuyên theo dõi thông tin sản phẩm tại website nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.437065,
      "id": "28604765",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao giá tại tgdd lại chênh lệch cao vs các cửa hàng khác v",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại sản phẩm này bên em kinh doanh sát giá với hãng đưa ra thôi anh nhé , bên em kinh doanh hàng mới 100% còn nguyên seal bản quốc tế ạ , còn bên ngoài thị trường bên em không có thông tin giá sản phẩm anh nha . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.436249,
      "id": "23475282",
      "field_search": "question",
      "question": "e sn 10-11-1998 có ngân hàng nào trả góp đc k ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh  rất tiếc chưa đủ tuổi để tham gia mua trả góp anh nhé. Tuy nhiên anh có thể nhờ người thân có độ tuổi từ đủ 20 tuổi đến 60 tuổi mua hàng giúp anh ạ. Thân chào anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.431055,
      "id": "28034435",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy quay phim full-hd ***@***.com là sao em thấy các máy khác quay fullhd ***@***.com mà nó có j khác nhau",
      "answer": "Chào bạn,Dạ FPS là số khung hình trên  giây, 60FPS thì chuyển động ảnh sẽ mượt mà hơn, điều này chỉ thấy rõ khi bạn xem video trên các màn hình lớn, xem trên điện thoại thì khó nhận ra khác biệt bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.381469,
      "id": "28415059",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi tại sao cũng la ip 6 32g mọi thông số kĩ thuật giống nhau mà bên cửa hàng viettel có giá 6.790.000 đ ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ siêu thị bên em bán sản phẩm này theo giá chính hãng mà nhà sản xuất đề nghị chị ơi, giá này là giá nhập trực tiếp từ hãng vào siêu thị bên em và giá đề nghị của hãng ạ, chứ siêu thị bên em không tự ý tăng giảm giá sản phẩm chị ơi, còn bên chỗ khác thì siêu thị bên em chưa có thông tin nguồn hàng của họ nên chưa có thông tin chị nhé, em rất tiếc ạThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.370359,
      "id": "27040554",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua ip6 giao hàng tận nhà có được tặng dán cường lực với ốp lưng ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ mua sản phẩm này giao tận nơi không có tặng kèm dán cường lực và ốp lưng anh nhé, ngoài ra siêu thị bên em không có kinh doanh dán cường lực anh ơi, ốp lưng của sản phẩm siêu thị bên em có khá nhiều và anh vui lòng tham khảo tại  anh nhéThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.352915,
      "id": "22479361",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hàng đổi trả ko ạ,Có hàng đổi trả ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com có kinh doanh Điện thoại iPhone 6 32GB CŨ anh nha. Anh ở Quận/Huyện, Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.325819,
      "id": "19852724",
      "field_search": "question",
      "question": "bản này thì có gì khác so với bản cũ ạ?",
      "answer": "Chào anh Hiện bản này không có giá khác so với bản cũ anh nhé. Anh có thể cho em biết là anh đang muốn hỏi bản nào để em hỗ trợ cho anh được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}